Tesla又有人跳船 副總裁辭職 短期內五位高管離職

特斯拉又一副總裁辭職 短期內五位高管離職

【環球網綜合報導】據美國《汽車新聞》報導，知情人士透露，特斯拉公司的另一位副總裁將離職。目前，CEO埃隆•馬斯克(Elon Musk)正努力控制高管流失的局面。

上述知情人士說，特斯拉全球供應管理副總裁利亞姆•奧康納(Liam O 'Connor)已從特斯拉辭職。目前，特斯拉尚未立即回應置評請求。

奧康納於2015年3月從蘋果公司加盟特斯拉。包括奧康納在內，短短幾週特斯拉已經有5位高層相繼離職或宣布離職。本月，特斯拉首席會計管和特斯拉人力資源主管相繼離職。負責全球財務的副總裁賈斯廷•姆卡尼(Justin McAnear)也預計將於10月初離職。

高管們的出走讓投資者感到不安，因為與此同時，47歲的馬斯克也出現了一系列失誤。特斯拉目前正面臨美國司法部和美國證券交易委員會的調查。因他曾試圖將公司私有化，投資者也對其提起了訴訟。馬斯克還因在一條視頻中稱洞穴救援者為戀童癖者並吸食大麻而被起訴。

馬斯克既是董事長，也是首席執行官。本月早些時候，他宣布了一系列提升計劃，旨在從內部重建他的高級管理團隊。他最重要的舉措是將杰羅姆•吉蘭(Jerome Guillen)提升為汽車總裁，這是一個新設立的職位，協調特斯拉的汽車供應鏈。這一職位調整表明吉蘭的工作可能與奧康納的工作重疊或者涉及到監督奧康納。

Elon Musk近排真係成日上新聞

全世界都搞緊電動車
俾人挖走都唔出奇

跌下先有得買貨